有無黃色到會餐廳list? 燒生個間已經爆左

25號晚食 老闆就屌死我

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

推 中共大爆炸

黃店ig幫到你

Thank you